仆街唔記得左去考DSE

點算

下世小心啲

2019

我直頭唔記得報名

慳番筆

少年你自由了

A, ABS

入到U先記得從來冇考過DSE

做多左啦 收皮啦

食支煙定下驚啦咁🚬

假到你

害怕悲劇重演
我的命中命中
越美麗的東西我越不可碰

歷史在重演
在這繁喧城中
難料我這次抱緊你又再落空

屌你老母

爬翻落你老母個閪入面啦on9仔

會唔記得去考嘅
一般都成績差架啦
去左都分別不大

我直頭唔記得我原來小學未讀曬！

幼年你太幼稚了